# informações importantes para usar o TESTE AUTOMATIZADO

<b> Clonar o repositório </b> <br/>
git clone https://gitlab.com/sensorweb1/teste-automatizado

<b> Instale as dependências simplesmente executando:</b> <br />
pip install -r requirements.txt

<b> inicie o teste automatizado :</b> <br/>
python main.py
